人冇喺生死邊緣行過 係唔會知條命係幾咁珍貴

每日都喺生死邊緣行緊，唔知自己幾時死 唔知自己食緊啲藥有冇用，唔知第二日會唔會仲差過今日
其實更加折磨我嘅，係個身體越黎越冇辦法郁，由四五個月前仲跑到，只係感覺到隻腳好似冇咩力，直到依家行幾步路都有困難；由四五個月前隻手仲好靈活，直到依家沖涼都有問題；由四五個月前透氣仲好順暢，直到依家行幾步路會喘氣，普通透氣仲會有聲
以前自己真係唔識諗，遇到少少挫折就想死，依家俾我恨到喇，先發現原來自己仲有好多重要嘅野、重要嘅人，唔想咁快死。依家每日都瞓喺牀上面等死，不過既然依個係我嘅命運，我亦只能夠接受。真係好懷念以前可以正常行路、正常社交，甚至仲可以去打籃球嘅自己。
如果你問我依家最對唔住邊個，我會答你係父母同埋女朋友。
對唔住，呀爸呀媽，未能盡孝就要先你地一步走。
對

未打晒

對唔住，女朋友，先同你拍左拖一兩個月就「臨」低，咩都帶唔到俾你。
依家諗番起，原來我以前過得真係好幸福，呀爸呀媽努力為左一家安穩嘅生活去做野；朋友雖然唔多，但係有住一班知心朋友，雖然成日都串黎串去，但係大家有困難嗰陣都會去幫大家；仲有個好錫自己、好可愛嘅女朋友。點解自己以前唔識珍惜。
原來我真係好怕死，好怕失去依家擁有嘅野。希望各位巴絲打唔好好似我咁，臨死先識珍惜自己所擁有嘅野。
多謝你肯入黎聽我呻

咩事啊清

瀰漫性橋腦膠質瘤

生死有命

如果我都係問題不大就好喇

點知的

四五個月前隻左腳就開始冇力，我以為冇咩事，只係少鍛煉，後尾越黎越嚴重，隻眼仲睇到有雙影，去睇醫生，之後去照磁力共振就知道左

一下子行行下跪低定慢慢開始冇力
btw希望巴打開心咁過每一日

慢慢開始冇力 四五個月前仲打到籃球添

你個名
加油啊巴打 頂住
有冇咩方法醫到？
件事都定左唯有正能量啲
訓醫院都搵啲野做下

依家瞓緊屋企，唔想入醫院
西醫嗰邊同我講話個腫瘤生喺功能區，醫唔到，只可以放化療控
依家食緊中藥，但係好似冇咩用

又未打晒

Ex都曾經懷疑有腦癌 最後冇事。。
果陣真係好擔心冇左佢。。驚有日起身收唔到佢wtsapp 見唔到最後一面

唔知我女朋友係咪都咁樣擔心緊我呢

巴打 由依一分鐘開始 好好咁利用每一分每一秒
以前有d野後悔冇做到 依家唔好再比自己留低遺憾
你既屋企人 女朋友 朋友 都會支持你
加油

可惜我已經行幾步路都好辛苦，即使有野想做都做唔到，只能帶住遺憾去死

唔會有機會好得返？

其實你因為咁所以學識珍惜生命已經 好過係到怨天怨地點解會有咁嘅病

加油呀巴打

大概唔會

巴打有冇d咩不良習慣 醫生有冇講病因

夜瞓算唔算不良，不過應該唔關事，醫生話個腫瘤我細細個就有，跟左我十幾年，慢慢變得越黎越大所以越黎越多病徵出現

絕對會的
巴打 我唔知講咩好 驚講錯嘢你會唔啱聽
睇完真心sad 俾個air hug你
我諗你父母女友從來冇諗過放棄你 所以你都唔好放棄自己

有咩想做好做

thx絲打
但係我已經唔知自己仲有咩用喇

好多野都想做
想同班friend、女朋友一齊捱過dse
想同女朋友或者父母一齊去一次旅行
想打波
想同friend或者女朋友食糖水
想番學
可惜我做唔到
利申：f5

暑假完左先再諗

巴打 你嘅存在對於愛你嘅人嚟講係珍貴的 所以唔好覺得自己冇用

呢類病症我起高登都見好多，好似大部分都無乜野的
我都有過，心會突然跳好快，睇過專科CHECK過普通心電，24HR心電，照埋超聲波都無事
我果種係突然間FEEL到心快D，之後個人好驚，愈驚愈快咁
我覺得似係心理問題多D。。。因為我一忙就無事
反而一長假期 EG 暑假 成日起屋企無野做就易D 黎料
巴打都不如分享下

樓主頂住

唔好想以前了，多D想下日後有咩想做吧，盡量唔好令自己再後悔。
加油

開心做人 可能有奇蹟呢

以前細個check唔到有？我見呢隻病多歲係兒童身上出現
咁巴打宜家幾歲？

加油啊巴打。我都經歷過生死關頭。最緊要好好咁珍惜每一日

我前排同女女分完手
之後兩星期左右就心臟有事入左急症室
個時全身都郁吾到 視野模糊 慢慢變黑。。。
好在最後救得番
但個時就知道邊個對自己重要 自己仲有幾多遺憾
之後就知道每日都要活得好好同珍惜身邊人
利伸: 心臟未好番 感覺有個計時炸彈係心口 吾知邊日係街邊馬路訓底就一切完結

樓主好細個

加油個啲就唔多講喇 巴打都幾正面
唔好講到自己咁無用啦 你行動唔方便 但係仲有靈魂 識諗野嫁ma
不如用文字留低自己比愛既人啦 襯仲有時間 諗到咩咪寫啲咩囉 唔好比個病同肉體限制左你 可能你會覺得我on9 但如果你既文字以後影響到佢地 或者他日你唔係到 佢地都感受到你

醫生見我死吾去就比止痛藥我就算 宜家仲排緊等檢查之類
宜家每日都同自己講要珍惜每日生活但每日都仲係好 sad
好明白樓主咩感覺

我都希望有，啱啱有依個